八字波捱到聽日中午十二點，老衲請連登仔過澳門叫雞

On9?

Lm

冇啦

算啦

老納係雞?

幫你老母搵生意

澳門陸沉啦仲邊有雞叫

你自己潛落海叫

世界杯期間納DEE已經欠我好多叫雞數
找左數先

屌奶星又借d 易幫你自己老母拉客

捱到既話 我調返轉多謝您

R忟無左架啦叫你老母咩

因應老衲請客，打令浴室臨時擴建為打令浴場

由場內變場外

LM